有冇巴打需要申請張shell既油卡

冇任何收費申請
柴油私家車平$5
柴油貨車平$5.3
車隊可以平平到$5.4 10部可$5.6

至於汽油車平$2.2

既冇收費 又可以幫小弟跑數

有興趣可以whatsapp細佬 6515 0317

有無asiamiles儲

有興趣 點申請

月結 ?

Esso/caltex 有興趣可以tg我

冇 我地用自動轉賬

係 5號比單 12號比錢

請問電單車有無？

唔好騎劫

申請

冇牌簿可以嗎

依個難啲[/size=3]

月結轉帳 仲要得2.2
用中石油好過啦

月結2.2，不了，完全0吸引力

有冇計

我地公司的確唔係最平 但我地帳單清晰 同絕冇其他伏人既收費

可以幫你問下 不過你預9成9唔得

佃豐行 ?

柴油私家車減5蚊少左d喎

某大行減5.4
每星期岀statement
碌一次過一次(信用卡)
仲有app可以睇account status 同statements

峰生？

間間都咁講架啦，仲有咩著數先

比較下過未知 申請又唔洗錢既
我地公司有得用app追番半年以上既記錄

多鳩餘
我之前問某洗車屋個張都-2.5 仲可以用信用卡唔收手續費
利申：用緊公司卡-2.6

1